集思廣益 - 合法性公民超級合作運動

我是一個和理非，我不割席，經過元朗一事後，我在思考除了示威遊行外，還可以進行什麼合法性公民超級合作運動，團結港人，改變現狀，希望大家也可以一起集思廣益

目的：
1. 政府改善施政，以德服人，能夠有效聆聽及接受市民的意見，真正體現港人治港的政治制度

2. 維護公義、自由、平等，發展民主

3. 改革警隊 重建警隊中立專業精神

4. 廉潔香港，以誠信立本

5. 增加香港在國際間的競爭力

6. 支持中共政府尊重人民，反對暴力分化，重現中華文化的美德

(歡迎大家可以一起討論添加及更改，再取得共識)

合法性公民超級合作運動的行動方案
一起發揮創意，集思廣益吧！香港人救香港!

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

同意。不論元朗定上環都同樣重要，都要獨立調查。

-
期望有更多討論如何組織更多不同種類的全民運動，同時間構建更好的香港

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

我行街的時候聽到有人話年輕人係上環的文字塗鴉是影響市容，有冇藝術家同商店合作，整一些藝術牆，成打卡景點